多唔多大學fg人工連兩萬都冇

我 IVE 畢業當年有公司出月新 4.5m 請我，不過要讀 city，不了

正常大學出黎都50k, 樓主你有無常識架

Grad左一年有20k

利伸: 2016 grad

Ive fg 50k

又嚟鳩吹大戰
一上場就450萬

利申,2萬都無嘅廢青

ive 50k

無

時薪得1萬

4.5m 陰司紙?

得1.5m

真正追求知識既人

月薪個未識寫 m又當萬 算吧啦你

得1m

做緊保險業大約4 - 5m一個月左右

你地知唔知m係幾多

萬lor唔係代表咩

2015年grad 一畢業10k

出黎做倫敦金，都成十萬個月啦

m = million = 百萬
10k 先係1萬
m同k都唔識分